瘋狗廚子

請問你三十有一未

Yes

咁有無b未

結唔成婚，散左，所以冇，有冇囡囡介紹下b

你打咩牛工先

做雞

你鳩fingfing 點做雞

做sale屎同做雞冇分別

咩sales

燈

咁你要裝埋？
一定好大隻

係燈，唔係橙，你同泓巴犯埋同一個錯誤

誤會左。。。唔洗裝，純賣

不過我肌肉好結實下

拋鑊都大概見到你大隻

幾時教連登巴打整拋鑊椒鹽骨

癲狗

要用好多油炸。。唸下先

吉妹

雞雞出一樣野，我想跟你整

聽日

LM

funson味濃